又想恢復二讀

612柒一次仲唔夠

因為佢知今次唔會再發生612 所謂和理非而家都可以武力陣壓 反對通知書就唔出 上次金鐘DIN都得會幾丁友 佢淆閪咩 快快地過左佢攬炒算啦

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律
睇議員肯唔肯扯爛塊臉